粉嶺藍絲 = 曹操班青州兵

以前激戰，而家做前線封路

係丹陽兵